有冇人熟悉 anonymous? 呢班人具體嘅政治立場, 係Democratic定Republican?

發現到佢哋係咁樣, 不過唔清楚具體情況係點, 定係個別係咁, 因為我冇深入了解!

淨係記得有企喺我哋香港人嗰邊

收檔啦
今年完全冇出現過

左／極左，無政府主義者既type

已經係無政府主義 佢地應該連選舉都反對

個Biden Win應該係陳述句嚟

之前示威有好多人用anonymous mask

所以咪擺上連登問下囉, 因為真係冇乜點特別注意

成日話出手冇咗件事

任何人都可以係Anonymous